export const data = [
    {
        question: "¿En qué lugar se ejecuta generalmente el código JavaScript?",
        choices: ["Servidor", "Cliente (en el propio navegador de internet)"],
        answer: "Cliente (en el propio navegador de internet)"
    },
    {
        question: "¿Cuáles de estas son marcas para la inserción del código JavaScript en las páginas HTML?",
        choices: ["< script > y < /script >", "< javascript _code > y < /javascript_code >"],
        answer: "< script > y < /script >"
    },
    {
        question: "La llamada al código JavaScript debe colocarse en:",
        choices: ["La sección Body de la página", "Puede colocarse en la sección Head o en Body"],
        answer: "Puede colocarse en la sección Head o en Body"
    },
    {
        question: "En JavaScript, para darle el nombre a una variable, objeto o función, debemos tener en cuenta que:",
        choices: ["JavaScript diferencia entre mayúsculas y minúsculas", "No se pueden usar mayúsculas"],
        answer: "JavaScript diferencia entre mayúsculas y minúsculas"
    },
    {
        question: "¿Cuál es la instrucción usada para devolver un valor en una función de JavaScript?",
        choices: ["Value", "Return"],
        answer: "Return"
    },
    {
        question: "Para terminar las instrucciones en JavaScript se utiliza:",
        choices: ["Un punto y coma o un salto de línea", "Un punto y coma"],
        answer: "Un punto y coma o un salto de línea"
    },
    {
        question: "¿Cuál de estas instrucciones está correctamente escrita en JavaScript?",
        choices: ["if (a==0) alert (a);", "if (a==0) { print [a] }"],
        answer: "if (a==0) alert (a);"
    },
    {
        question: "Para concatenar cadenas de caracteres en JavaScript se usa el carácter:",
        choices: ["& (ampersand)", "+ (más)"],
        answer: "+ (más)"
    },
    {
        question: "¿Es posible hacer que se ejecute un formulario por JavaScript?",
        choices: ["Si", "No"],
        answer: "Si"
    },
    {
        question: "¿Todo el código JavaScript debe estar por fuerza dentro del archivo .html de la página web?",
        choices: ["Si", "No"],
        answer: "No"
    }
];

